8月5號有咩做？

罷工嗰日做啲乜呢？